東張西望主持？

有無人覺得霍景良條0靚好似前幾日背住老婆出面有條女果個東張西望主持？